日本防衛省公開南韓火控雷達照射過程片段

泡菜又話天氣差？ 又話冇用過 又話唔好搞大件事 又話係自衛隊威嚇在先

泡菜同支那同種是常識吧
依家開火控雷達以為搞笑呀
日本有權開火還擊架

日本空自真係好專業

點睇都係支那同南泡係軍國主義

日本下次又開下個火控照下佢

段片日本海軍真係世界級冷靜

同埋最大疑點係泡菜艦隻冇軍旗,隔壁有隻北泡漁船 鬼鬼祟祟唔知做咩呢

仲要事後叫人唔好搞咁多野
下次應該直接開火還擊啦
講真，就算日軍開火都係合情合理符合國際法
你lock完只係差發射個下就俾佢打爆

泡狗

英文版

日本自衛隊個 rules of engagement 係唔同正常軍隊
佢要等對方真係開火, 先會還火
人地開火, 自衛隊只可以放鋁箔條

咁都叫軍國主義, 真係CLS

日本311之後，美帝要日鬼子立即還返借用嘅武器級核原料去美國，因為日本在福島暗中提煉武器級核原料， 而且存放借用嘅武器級核燃料的地方也在地震爛咗。這是公開的秘密。 又有垂直升降戰鬥機，比垂直升降用的航空母艦 。 日本仔嘅雷達舊照到去半個中國內陸，同埋成個南北韓國。日本仔嘅自衛原則冇人明㗎。

火控照一回事，但還擊既已經唔係軍事，而係政治上問題

睇少d支那論壇啦柒頭

咪發夢呀，IAEA report 用英文的。法國國家級機構用法文。 你7睇完垃圾網站，就唔好攞出嚟比人笑啦。

source呢？

教你，你轉頭又post 上大陸。

講nuclear technology你又唔識。

唔好撚曬我時間啦。
311一個禮拜之後已經知道喇。
Cs137超多，Cs 134 Cs134 ratio ， 311之後全地球都唔同曬，311之後超高short term radioactive Iodine 。人地法國佬睇background 已經知，RTHK 記錄片都出咗個screen capture。

第一句已經唔知你喺到九唔搭八做乜撚

學嘢就自己畀心機， 淨係識叫其他人柒頭，最柒嗰個就係你呀。 自己睇完下面嗰兩套書，先好話人柒。 知唔知有幾多日本政府嘅核專家，因為講真話，比日本政府炒咗？

冇料到就唔好扮四條啦。 你自己唔明就fold up la ， 怕你唔識英文呀用中文講多次 ：摺埋收皮啦。

知唔知咩叫九唔搭八？喺個講緊南韓海軍同日本衝突事件然後你條契弟喺到發撚曬癲咁講核電？，你老母閪我唔屌你仲要俾你屌返我轉頭？

地球圓㗎點照到半個支那

都唔知做咩事
完全唔關事

日本同韓國 都係美國既人

叫美國 做下和事佬 乜事都無啦

你段垃圾文，係講緊邊個國家惡人先告狀，用武器威嚇先。

你自己講緊乜，你自己知唔知㗎？

你有結論，就一開始唔好問啦。 咁咪冇人覆你囉。

開Post嗰陣時就十個單字半句話，鬧人嗰陣時就成句。 睇你個post就真係唔知你噏緊乜呀。

我個post 開嗰句係反問句笑鳩南泡喺依件事上未有片之前屈日本偵察機威嚇在先，而家有片證明冇撚威嚇，完全唔明你搬核武乜柒柒出嚟搭撚錯曬線做乜鳩

我覺得自己同你討論已經好撚痴線，不過都多謝推post